政府政策做到一Pat屎 都唔明仲要藍屍支持

明明武漢肺炎病毒搞到行業攬炒
藍屍都仲要賴示威者攬炒
藍屍仲投票俾保皇黨要支持政府

正常人唔妥政府立法會投票當然投比民主派啦

藍屍個腦係咪裝撚咗屎？

支持政府依法施政

將來共和國政府上台,呢班人都會撐政府.

真

有名你叫藍絲

因為藍絲自己仲廢, 對佢地黎講可能已經做得好好

因為對家好努力將依家情況spin去攬炒度
而又冇乜人正返個視聽係政府搞成咁

我地少咗話語權敵人講咩d人咪照單全收

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

藍屍又話病毒來自示威者
又話病毒來自美國台灣
對政府無能係選擇性失明

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

1. 大中華情花毒
2. 華人文化既奴性

台灣都有班國民黨藍絲屌民進黨政府
又向譚德塞認錯

平時班弱智又罐午餐肉同你計
而家支那搞到香港咁 班柒頭又嗲都唔嗲聲
真係理解唔到
總之 佢地眼中全世界錯都好
中共一定係岩
班垃圾番清朝做公公就岩
明明人民先係主 政府只係受薪幫人民打理下個國家

做官都係人
係人都有錯 要比時間佢地改
日日嘈有咩用 我地手停口停
我食都無得食 仲同你講理想
香港已經好過好多國家地區 你地黃屍仲唔滿足

大家處於唔同人生層次
讀過AL人生的意義就明

兩老藍絲

成日屌鳩啲人反政府

我成日諗點解政府做得唔好，點解唔可以反對

佢地覺得政府=中共，係自己嘅主人，有中共中國先會强大，唔洗比人恰。唔反對得，奴性極重

26-55歲選民登記率唔夠七成 年輕人選民登記率要再推高

藍屍特色就係不問邏輯
同埋政府=國家=父母
點錯都唔可以反對
反對=搞搞震

我都想知
老竇係藍絲 佢都屌政府今次做得差
但係仲支持政府 話後生仔搞事
仲話有錢派好好

呀媽就話政府做唔到野 搞到買囗罩又貴又難搵
我心諗前線醫護都冇正規PPE用
班狗就著撚到生化武器咁 啲資源錯配到
你唔係仲覺得呢個政府會幫到你呀？
但仲係支持政府

明明就係班後生頂唔順個垃圾政府先出嚟
但又屌班後生搞事 同時又要屌政府垃圾
不孝都咁話 呢啲係咪叫思覺失調

係精神分裂

應該咁講
深藍至藍：盲撐林奠呢個人，話之做得好定衰同埋凡是林奠支持的都會跟住撐
藍至淺藍：撐政府撑狗但未必撐林奠，只係唔有想班人搞搞震

人地都可能反問 黃圈咁多cap 水狗 都唔明啲yc 點解仲支持

巴打要小心，呢d父母多數都當仔女係自己財產看待，覺得無佢地無你，佢係你嘅主人，會好積極去掌管你嘅人生

我老母都係藍絲 永遠覺得政府講嘅做嘅就係100%岩 完全冇獨立思考能力 總係有一堆藉口支持政府 冇藉口就作假野證明自己觀點岩
哩啲弱智講嘢真係聽完就算 唔好期望佢會覺醒

人地都無腦，你係無辦法用邏輯理解到無腦袋生物既行為架